以後唔洗結婚

《禁止蒙面規例》從10月5日起實施，訂明任何人參與合法或非法的公眾活動，都不得使用阻止識辨身分的蒙面物品，違例人士最高被判監1年及罰款2.5萬港元

交通問題 極緊要

以後見到警察結婚 一定要報警